係巴士/街上 點開口抄人牌？

岩岩搭巴士 循環線黎
見到個女仔 由總站搭到另一邊總站都唔落車

好想抄佢牌 但唔識開口

希望聽日收工一樣見到佢啦

應該點開口好

就咁直接問

問佢幾錢q

聽日有緣見到既話
鼓起勇氣試下

你咩樣先

熄匙，車牌，身份證

u seem like fun
Fuck or not?

帶點abc文青氣息又唔會突兀

how much

星哥黎嘅
自己友 唔洗驚

除褲比佢睇，再同佢講今晚扑野夜唔夜呀
如果你有30cm

我平時就直接比碌尻條女睇嘅

我地有無可能做朋友
問你做咩，答佢得個知字姐

洗撚方法咩
不過最好唔好一開口就問，搭訕下先

你個名

樓豬：小姐你漏左野呀
囡囡：
樓豬：我個心，可唔可以俾你電話我

囡囡:變態死毒撚!

成日見到你既，成日搭呢架車啊？

May I fuck you?

同卡片一樣

小姐你偷左我野

: 屌你，死開啦MK仔

我係差人